【Stand With Ozil】阿仙奴20-21球迷吹水區MCCCLXXXVI

#StandWithOzil

1

ozil

Support ozil

雲加

我為大家介紹個球員

佢叫Calum Chambers

aka 後防通天老倌

中堅：
19-20年賽季眾多阿仙奴後衛當中，
最高的是張伯斯，有著66.67％的攔截成功率

左右閘：
張伯斯曾在對諾定咸森林的賽事中，客串左右兩閘
並取得三個助攻

防中：

Party幾時影波衫相同interview

仆街膠層上次水鳩達蛇同球員減人工共渡難關 轉個頭就炒人 而家炒埋清潔龍

垃圾龍

Ozil

暫時現役有Xhaka Sead 同Willian
青訓有Gibbs同Wilshere

還我清潔龍，我要真奧燒

減左薪都係炒人

奧燒 啪啪啪 牙龍 啪啪啪

仆街膠層係要搞到咁肉酸 抵撚死啦

燒唔肯減人工應該都係預見到呢隊西波
人工叫球員減 職員照炒

奧燒真係行得好前

應該踢完國際賽掛

燒

Free ozil!

燒政治手腕冇得彈

新黎果D唔出聲都算

老臣子比比鳥都唔LIKE

過多陣先下定論啦

屌 咪批鬥啦

為咗上位咩都做得出

美國佬呢種落雨收遮既管理方式真係比較短視

高狗係咪猶太佬或irish?

還奧燒落場機會！

試緊衫唔得閒

希望英國球迷做嘢支持我燒

呢個真係要留意住
唔出聲嗰啲同藍絲藝員冇分別

咪撚批鬥班球員 唔like唔代表佢地仆街嫁 呢單高層錯 冇一個球員應該為呢單野而要負責

都係, 因為我都好鐘意比比鳥, 想佢企埋同一陣線姐

無意批鬥SOR

個post出咗一陣姐 唔好批鬥住

倫敦既手足

假設你係阿狗pr 你點反擊

咪就係 cls
下次唔通話
唔出錢個班球員 仆街啦！
咁咩

球會點都柒咗，只會錄音機咁話有比賽就會有返垃圾龍，完

即刻炒左燒

再加句你咁鍾意陪佢一齊無得撈

直接叫燒含撚

唔記得之前邊個高層同怡和有關係
之前架飛機係怡和book

我諗最簡單係搵垃圾龍做番場pr show搞掂

出個post tag Ozil “ we’re family#M10#yaozilya#”

叫燒去養成個侏羅紀公園

太遲啦
返唔到轉頭 太撚肉酸 而家補鑊都冇人理啦

本身都係有比賽有活動佢先返工
特登出聲話炒真係柒

當球會有返小小希望
搞場咁嘅清潔龍鬧劇出黎

唔reg佢

I’m offering to reimburse Arsenal with the full salary of our big green guy as long as I will be an Arsenal player

Xhaka 唔洗講嘢黃撚到扑乖

應該都似架啦.....

仲要為左比賽日著垃圾龍無去親人婚禮

停薪留職咪算 搞到咁肉酸

要擇名了

stand with ozil

咁唔比錢清潔龍嗰d
係咪又要留意住呀？

Özil

邊個負評呀屌你老母

好多fans話燒唔顧全大局

captain Xhaka

高安基水泥隊

燒反高大將軍

曼迷入嚟留名撐奧燒

其實我之前都講過

點解球會要特登雞人
而唔係停薪留職
之後又話會有番垃圾龍

唯一make sense既原因係因為球會係想雞扮垃圾龍個個人
借今次疫情雞左個老屎忽

炒埋佢保鑣

弱智? 你估私底下同球會講就會成事咩

文傑出片屌燒未？

種緊樹静少少啦

獌狗直接簽燒走好嗎
咁就叫撐

燒真係好敢言好有型

隔離post見到

低能 擺明落你面

唔like又有乜問題吖
cls

你見收嗲冇上水
就知錄緊片

d高層全體減人工先啦屌你老母

個大局都俾你高層玩爛咗啦，仲叫受害人顧全大局

豬腦liked

佢係暗星？

請返隻龍再即刻加人工加到350k

臭燒一出post, 成50萬人like痴撚線.
佢影響力仲大過阿狗

銀河唯一報答燒助攻之恩

懷疑暗星轉左係屎坑錄片
個背景好撚似又有回音

撐燒真係要發大黎搞，比d壓力高層

你上水了

一見到有人講暗星你就上水

No.1 盲反燒 fan

而家都幾明顯係因為燒唔肯減薪而雪

閒閒就過百萬人支持

即係好快有片

基本成堆高層都係垃圾
係最後買得成PARTY 先叫做補返隻鑊
賣人賣到一PAT 屎
saliba 處理手法又係差到離譜, 你係覺得佢未得就一早搞借比人啦
要球員減人工, 又無啦啦炒一大堆人
ozil 又無啦啦雪, 仲成日拎話唔勤力呢d 籍口出黎做原因
賣波衫果時又要有佢份做promotion
宜家炒隻mascot 都可以搞到咁大件事比位ozil 入

算鳩數啦
大局係咩？
點建要為所謂大局屈就自己

再唔出糧俾燒 然後同佢講將你份糧俾哂隻龍 滿意未？

一齊去支持返燒啦

我留左言 維尼係我

一個鐘 45 萬 like

有咩大局要顧

已經係唔止比燒入
其他club都笑阿姑鳩寒

講笑咋唔係鬥黃

沙基利有確診武漢肺炎
利記有三個確診
Source from 商台881

商台old news

加到350k
奧燒唔俾錢就再炒鳩隻龍

之前逆市炒55個人
仲有人話屌球會個d係咪未返過工

old news啦

一個part time 真係唔知可以有幾多人工
你班高層肯減1% 已經救到好多人

真心一問 見到有人話燒要做慈善先唔減薪係真定假
自從佢被雪就無點留意

你睇西維爾

個球會咁閪仲叫人顧全大局
擺明落9你面啦傻閪顧全大局

成班股東上連登

最撚賤係水啲球員減人工出糧比職員最後都炒人

咁咪同班香港濕9老細一樣
而家無野做你唔洗開工住
有野做先出人工請番你

西維爾都公開恥笑

似入咗教育營咁
幸唔幸福？

不了

好撚多on9 fans話 NO ONE IS BIGGER THAN THE CLUB
宜家個球會run 得咁撚差仲要盲support 真係痴線

以後唔好返黎

真 快d死就岩

我基有ig咩

迪佐奴牙

反燒summary：
1. Close door 4466拆掂佢
2. 龍可能唔想比燒「利用」
3. 燒玩政治
4. 球會進退失據無面，club > player

全部邏輯缺鈣

會捐比火雞D慈善團體 好似係

講實咁講嫁

話多謝奧燒 然後請返隻龍
完

係唔係慈善都好 都唔關事啦
人地跟返張約有咩問題
你阿係嫌人貴之前就唔好offer呢份糧
燒減唔減薪 都唔見得阿D錢會用岩地方 人咪又係照炒

燒要解釋同承諾 平時佢都捐開一大舊
高層:不要問，只要減

PR show
我屌佢地冷軍老母啦
至少有捐糧 體制外做少少野呀
屌你

敢發聲都比人屌

減人工都照炒職員單野都無人敢岀聲

其實燒可以自己一齊扮條龍
隨時唔幫佢reg

其實都踢左季好波
Good luck

屌 以為係olivier住烏

燒係要求球會講清楚減人工啲錢係點用同去咗邊
佢覺得如果係覺得自己人工高幫到人可以自己做慈善或者捐錢俾有需要嘅人
而唔係盲目咁聽球會講減人工, 但最後可能只係老細同高層得益

有 比狗沙卡都有嘈少少

Xhaka 比狗咪出咗...

高狗啲爪牙黎 一陣睇AFTV點講好過

咁似某大國

我燒操練跟足 係你球會唔比機會上場踢波 唔比機會燒去證明自己

呢個垃圾channel唔洗點聽

今季無咩點follow
想問燒家下係咪都跟緊隊波練？
但係講到明雪？

點解攪到咁疆

明玩政治PR又點 係玩得比你叻
阿可以唔洗比人屌 燒image再升 阿忠臣有返收入
明明可以win-win

聽日就知

123係有道理
我都唔想將燒同垃圾龍綑綁埋一齊
燒係抽水定真好意永遠冇人知
而家搞到垃圾龍由普通勞資糾紛變到球會政治咁

我都唔知垃圾龍點諗

俾我都冇心機踢啦 高層咁閪

今鋪buy ozil 呀，支持球會同支持香港政府有咩分別

如果靚仔就完美

你睇佢ig幾多follow
足球員燒好似top 20多follow

咁聽落其實佢真係無做錯
減完唔代表球會用到喺有用地方到 係條數靚啲

Like左topic

利迷入嚟stand with Ozil
永續Gunnersaurus

黑人大j咪得

聽日咩
reg人係邊日??

其實黑人黎講佢個樣真係唔差

皇馬 加 阿狗 加 德國土耳其 fans base

Open-play chances created高過Koke真係估唔到

唔係話

tmr reg r霸
20 reg 英超

靚仔通常錫身，唔會有呢啲數據

Muslim

咁歐霸無唔等於英超無

有少少似黑版古天樂

我廠得返瑞士C朗頂住
想當年型男雲集....

痴撚線 外國足球page全部洗晒版 燒知名度高到

美羊初初加盟覺得好樣衰
愈睇愈靚仔

法國你當我燒死咗....

佢咁高人工好易成為戰靶

屌，佢型d
決定印佢

X朗之後到張伯斯了

宣明會Willock 同 Nelson liked

呢個係重點
做咩打工既要為左幾十億美金身家既老闆唔蝕錢而減人工？
佢就算肯減，最後條數都係唔到既話最多只係炒少啲人，但老闆就可以唔洗蝕錢

我燒對突眼唔得喎

我估ozil喺球隊地位應該唔差

都無得出
衫都難D啦

仲有t3

漏咗泰仔

holding D 頭髮密D可以做新iceman

政治家燒反大財團

屌少Willock一星期啦咁

其實佢個樣好怪雞
之前覺得佢好柒
不過就有陣星味喺度

555555

球迷都癡撚線
咩都入奧燒數

我地仲拎緊幾M買成堆幻幻
買少個都夠出糧啦

口交部

呢個真係好logical
如果係auba突然出嚟咁做
球會一定會promote成溫馨故事
可惜係燒share分人工重要比某啲fans鬧

仲有何妖都好型

有頭髮嘅佢都唔係講笑㗎

之前咁多靚仔比梗係7
衣加成堆宣明會
正常樣都變靚仔

學干地植髮喇
咸爺都好似有做

為我廠為自己
植髮吧

但有機會只係燒想反高層，抽水

以後落雨既話唔俾佢上場
以保障球隊形象

咸爺唔似有頹過wor

你對唔對得住你個名

發生咩事

靚仔+大肉腸=阿狗勝利方程式

係咪得我一個覺得佢幾型

扮傷戴cech頭盔

想問上場達蛇係咪改咗啲野

保持電蛇打3中堅+推T上WB+推Saka上啲加強進攻

AUBA-Nk-Willian
———Saka
Tierney—-Ceballos——Bellerin
Gabriel——-Luiz——-Elneny
Leno

咁都有可能燒係真心愛間球會

黨報template

3313係咪阿特蘭大個陣？

保持電蛇打3中堅中間*

傻撚咗?

想知pepe出左之後係點

講真 唔理佢背後原因係點
至少佢肯企出黎
之前炒人又好 依家炒人又好
其他阿記球員有無出過聲

一個足球員生涯好短暫
佢想踢返波 其實乖乖地做死狗就得
但有D人有自己信念同價值 不平則鳴
有幾多人做到堅持信念先

奧燒又唔係第一日會咁出聲
東突厥你估球會無叫佢收聲？
佢又係想抽水先出黎？

曲緊吖ching

我成日覺得左翼衛嗰個位啲走位好自由

何妖好睇髮型 好大影響

但防守照見到好多電蛇守人地左翼位

躝

新聞有報

自膠 睇返佢pro pic都係燒

我覺得上場好明顯埃及拉後左一格

可能目的就係保持電蛇打中間中堅+對弱旅加強進攻

但如果Party之後嚟到無理由打呢個踢法

會唔會又改啲野

pepe 打willian個位
willian打saka個位?

講真垃圾龍人工對佢黎講散子黎

屌 咪再屈其他球員好冇姐
Xhaka B2 走咗去搵board傾吖

可能埃及衝埋上去 但見埃及build up個陣成日拉落嚟拎波

曲緊果D話close door 4466拆掂佢果D fans
Close door減薪但人照炒

欣賞燒嘅正義但吹大咗，ig po 野未去到咩企出黎。我直覺係同高層有矛盾！eg上場或者其他野

你睇佢其他tweet你就明

Thomas Partey Made MESSI Look Like Lingard!

突發！！！阿仙奴炒吉祥物事件有最新解釋！！！

波台真係好多弱智

羊好似去左正前

燒好似有投資明尼嗰間生物科技公司
市值大過曬鍠疤拜
佢有股份應該好有錢

弱智仔仲得閒入黎負皮

喂上上水啦

認真如果宜家現役班球員都唔撐燒既話 真係好失望

紅字

小花

有無Source
真心唔知

其實對好多人黎講都應該係散子
auba都肥約啦

最後個段

明抽架啦
咁又點？
比著你係個position你都會咁做啦
反正高層咁on9

不過你啱
唔冼好似d人吹大到咩classenal is back
比個like咁咪算

本身都有米啦

係咪都屌左先！
我燒
真阿
決定今季點都印佢

召喚藍絲手足

可唔可以唔好再屌ozil
佢真係真心鐘意阿記
你話佢昆人工 但阿迪達都無再俾機會佢 好唔公平

其實好矛盾
想支持佢但印佢=波衫入高層銀行戶口

其實成個故事講唔埋
唔減人工係因為唔想球會炒人
最後變左淨係佢同埋另外唔知邊個冇減
點知最後都係炒左人
個下有減薪d球員係嬲到仆街
但之後都係冇野
咁講一係阿狗就係諗計塞住有減薪d球員把口
一係就阿狗係賠足錢炒人，仁至義盡

呢個係對球會貢獻嘅差異

Nelson 坦 Willian 馬伕 Xhaka 都like 左

講真
你話我政治上腦又好,被迫害妄想又好
我真心唔明點解喺lockdown之前有出過燒就足以證明唔係迫害

我睇到嘅就係喺lockdown前球會財政正常,有門票收入
但喺lockdown之後就收入大減,財政極唔健康,咁喺呢個情況之下球會向支國跪低,中途奶共好出奇??根本係用犧牲燒嚟要番啲支金
我唔覺得之前支個市場阿記冇肉食囉！如果唔係之前就唔駛逢新年就推班球員出嚟講埋啲支言支語嚟逗鳩班支仔開心啦！

問心,有幾多人(特別係非支種嗰班)係真心奶共,又有幾多係為錢奶共?

再講,你話咩高人工係理由
我就話係阿依家出唔起高人工先係理由,但個根本又係因為武肺先出唔到揸嘛！
所以話個原罪根根本本就係支國!!

要收我皮就除非喺阿收入回復正常之前有出燒,如果唔係我就認定係政治迫害

燒如果有錯就只可以話佢走得太前同性格太直,有一話一,有二話二
無論係之前同德國足總不歡而散單又係咁,如果單野喺依家BLM同乜no room for racism嘅情況,德國足總會處理得咁消極咩？再去到東突同唔肯減人工就唔再多講啦！甚至依家條龍落球會面又係

有啲人見唔到燒可能會怪達子,但我個人迷燒又唔會
一嚟佢只係接受政治任務
再嚟我自己主觀覺得佢之前話燒有背傷唔出得,其實係佢幫球會同燒披上遮醜布,如果唔係燒個性格自己,我覺得分分鐘呢塊遮醜布可以遮到完約
又再講,佢啲訪問一講到燒,雖然黑口黑面,但個答案又好曖昧,如果佢單純做政治任務大不了可以話到燒一文不值,但佢又冇
所以我自己個人主觀認為達子對燒仲有念舊情

最後我想講嘅係燒真係值得更多尊重,次次見到啲鬼佬又話佢joke,連登又話佢臭燒叫去躝就真心sad
佢阿記生涯七年幾,冇功勞都有苦勞,早排又撚熱嚟示忠,都最後一年啦！畀多少尊重好難?唔通喺德國就‘I am German when we win, immigrant when we lose’喺阿就'I am Ozil when we win, 臭燒/joke when we lose' 咩!?

最後身為迷燒嘅我都其實接受咗好大可能唔會再見到燒喺球場上為阿揮灑汗水,甚至連reg都唔reg
我只可以祝佢之後好運
31歲作為球員可能係老
但作為一個人嚟講其實仲好後生,有好多可能
希望佢可以活得開心,唔好再俾人臭前臭後

你要炒基層既
一係 EDU VINAI 呢班球會高層一齊唔好出糧
叫人共度時艱之後就炒哂D 人 點服眾

支持ozil
有無辦法請返個叔叔啊

講真，做乜都誅心論有乜意思

禾仔都comment左

呢到都撐燒wor
睇個PO title

我覺得唔到呢兩件話事

屌過奧燒既人仲有咩好講

其實無
英國球迷都唔帶頭做野 我地都做唔到野

Mesut Özil, David Luiz, Sokratis and Shkodran Mustafi’s contracts expire on June 30.

Assuming Arsenal decide to not renew any of those players’s existing deals, they will clear roughly £633,000 in weekly salaries from their wage bill next summer.

計埋廢坦成 750K

咁真係有人反佢既

馬伕都 like 咗

呢個真 Vinai條印度佬垃圾屎黎

我覺得佢真心鍾意雲加多D
阿迷成日屌佢 球會又玩鳩佢 真係諗唔到有咩原因鍾意阿記
唯一係雲爺爺一直支持佢 由佢去皇馬之前就追佢
比球迷屌都照用佢同保佢

佢似想保留雲爺爺既心血多D

Facebook大撚把印象流球迷

應該 韋利安同saka平排，而有時nka 會右移一d

有冇人可以整合邊個Like左

就係服唔到眾個下奇怪
依家都係得奧燒有叫做出糧俾隻龍
咁其他人呢
糧就出少左
波就照踢
仲踢得幾開心
件事唔make sense

呢件印度佬自己都係低層爬上黎
粒聲都無出過 屌佢老母

爺爺買返黎必屬佳品 睇下ozil
你班反雲有咩好講

諗唔到理由反燒

沙格拿都Like & comment

原來手足你係阿迷黎

加納呂良偉都唔靚仔？

諗住今年直接去主場印

燒好波，呢招真係絕
膠層冇得唔跪啦

保定都share左

所以我咪話唔似佢做嘅嘢lo
一直覺得係細高狗同tim lewis

點解釋第一個高調帶頭唔肯減

然後話自己好愛阿仙奴

點解我睇黎睇去都係得安同沙卡like 左

邊個出聲bench 邊個

Xhaka係唔係unlike咗個postsearch唔到

高層呢個時候公布唔reg 燒落英超會點

你當我係咩迷

咁大間球會雞左隻吉祥物

佢覺得減完人工個濕鳩老細都唔會拎筆錢黎幫球會掛

有d都唔憂踢
唔好講d廢架啦
奧巴美揚都有份減都冇出聲啦

仲喺到

like post is ok la

我之前係Twitter post 同你交流過

每次睇facebook啲足球Page/group 見到啲撚樣場波都無睇就跟風屌左先

吉祥物根本唔應該炒 佢仲要只係兼職 之前叫球員減人工 保職員 一個唔該 轉個撚頭就炒九左 完全接受唔到咁架高層 邊個決定炒架 邊個中武漢肺炎

都係既 個仆街 josh 鳩up 就叻 be excited

咩叫跪先

null

達蛇三年計劃=夾埋奧燒法明尼買起阿狗

原來nelson willock都like咗
一個星期唔反洛克人了

阿迷assemble

佢話唔係唔肯減
但減之前問球會可唔可以交代會將筆錢做D咩

我依家最想知就係牙龍PT幾錢
係咪真係咁等錢洗

想像唔到點解一個運動員會接受到自己兩年無波踢都唔申請transfer request

唉講真燒都可能預咗坐到出年30/6走
英超名單9成9冇佢份

總係覺得係政治操作(唔係中共果D濕鳩野)

仲有禾

根本有板你睇
RAMSEY 200K 彈弓手 FREE走
K6 要減薪跟出場次數
兩個都為左球會踢左十年
同你球會講心有咩下場
講到無錢要節流 轉個頭咪82M 買PEPE
30M SALIBA 隨時今年都要借走埋
呢頭炒55個人+垃圾龍
果頭買人50M+260K人工
你點講都唔服

話一年2.5萬鎊

結果證明佢啱 最後都係炒左幾十人

我仲對達子有D希望既

其實球會雪燒關唔關新疆事

真仲要全英超得阿叫減薪

主腦 雲格遺計

唔到達蛇控制

講得好

咁撚大間CLUB慳呢D ?

原則問題,佢性格就係咁
佢都冇做錯
走只係認輸

點都要交名 要2個 你話呢

唉

因為其他隊借咗政府錢
咪誤導人啦

再有人講燒可以block得 真係好撚敢言 我咁講 ozil係香港人嘅話都會係手足黎

Papa, Mustafi
呢兩條垃圾咪撚踢

首先要營造阿狗腐敗無人情味既形象
呢個由燒負責
阿迪達負責輸波
打碌撚負責出錢收購

nelson BB like咗會唔會冇得出場

屌你班高層食屎啦公關災難黎
Ozil做到咁我睇你點執生

30M SALIBA真係

明明PSG話Free papa佢地要

吹大左
之前吹到法明尼有300億EURO 身家
仲有錢過李嘉誠
佢自己都出黎否認左
同埋間公司都係中型班黎
得400個staff

佢David個訪問話如果筆錢係用得其所
唔介意減大份啲in %添

幾萬個like，點睇到個別邊個like

香港都未必有波衫鋪有入佢套字

Partey like 左 會點

咪9up好嘛？
借唒政府錢先唔減呀人地

迷燒黨

咁多個like咗唔通全部冇得出咩

你好似知道左啲唔應該知既野

達蛇邊敢雪party

連禾托7都like and comment

所有雲氏弟兄都翻黎啦

雲加兵好正氣

唔講咁多
Free Ozil
Kroenke out

你有follow就會睇到

其實最後用左係邊
d減薪球員同board傾完之後冇哂聲氣

撐燒唔係問題
但係達哥復賽前個d比賽都有出點冇畀機會佢，達哥算好好wor，復賽後冇出係點解就唔撚知。

琴日買少隻幻幻都夠比咪撚玩啦高狗

我地隊波邊個like咗 除咗nelson

Management: Trust the process, 唔係就雪你

佢係一個敢言嘅人呢一個真係無可否認

但佢係一個激進+愛國嘅土耳其佬 而土耳其係一個極權政府黎

有like嘅隊員（不分先後）：

Xhaka
Willian
Nelson
Willock
坦
馬伕

舊人：

Wilshere
禾仔
沙格拿

If Auba did this no one would mention PR. Ironically if Auba had done it everyone would ask why Özil didnt offer to

一年2.5萬磅都唔俾

其實玩到咁大點收科，搵個老員工做磨心，咁樣真係幫到佢咩

有錢買唔代表高狗肯賣比你

有邊個真係雪得
除左kola

雲字輩

auba都like埋

總係覺得廢龍好快會like

咪撚借啲意屌Leno 引戰

Xhaka又係好正直

叫球會復返佢職先

奧燒咁講野會唔會唔咁好牙

啲腦殘外國球迷
想人留嗰陣就話loyalty/ fight for his place
睇唔順眼嗰陣就話無鬥心呃飯食

沙黃到仆街

其實龍之前已經玩到好大
唔會有乜改變
黎緊只會繼續一邊雪 一邊冇得踼

Auba 隊長都 like

所以咪話d白卡佬不嬲係防不勝防

real legacy

所以係顯示咗，關係已經好差了

羊liked jor

屌奶星，咁直接買起高狗啦

黃牌果隻黃

達子執教鞭
燒安更衣室
Edu入管理層
法明尼搵大錢第時收購

雲氏子弟光復我阿
Like post都係爺爺年代既人
爺爺遺計按天下

Auba 都like 埋
隊長同前隊長

有like嘅隊員（不分先後）：

Xhaka
Willian
Nelson
Willock
坦
馬伕
AUBA

舊人：

Wilshere
禾仔
沙格拿

反了反了

fake account

有邊個唔雪得
除左奧巴 Leno party

隊長解決件事啦⋯⋯
再發大幾方都一齊輸

Like=read，唔代表乜

其實擺到明班球員都唔妥管理層
係夠唔夠膽出聲既分別

係囉 睇來真係好難回歸啦

隊長自己都like咗

fan page
冇藍tick

Auba

啫係每年40M
可以留來買忍者龜

轉到邊隊同埋好似得返一年約

求上天保佑燒 用群眾助攻比自己
拎返上場嘅機會

講真你全隊都減咁制
減左舊錢用得唔岩阿仙奴點會過到骨
邊個唔ok就雪邊個呢樣野唔現實
越高人工個d就越減得多
減得最勁個d都冇嘈
除非食左啞藥
唔係點會唔嘈到仆街

碧咸隊美職

就係知冇得返轉頭 先去到咁盡

呢個唔會發生啦下話

阿狗會唔會事後清算

仲有細梅

之前話減薪唔炒人，根住又炒人
成班球員實好不滿

唔會啦 咁多人like

當然
不過呢排阿都算幾多大奇蹟發生

真心幫個員工打個電話就得啦，咁擺明串球會姐

雪燒羊安
呢到900k一個禮拜

CD-ROM 咁啱睇到，想知大家點睇
利申 欣賞ozil，但係奈何而家的確冇佢嘅位置

夠薑佢咪雪撚晒班友

之前單野都話左好嬲
成班上去同管理層講數

驚西咩 都預咗冇得踢

跟住就冇數了

攬炒囉 雪埋達

群眾壓力 球會先肯跪啦

高狗會同錢作對 咩

女子隊加唔加得

Lisa Evans liked

我估當睇唔到算

高薪就係咁
留名睇幾年後fans鬧auba太貴

羊同燒好 friend同埋坦
佢地3個成日一齊打機

咩叫跪先
根本就已經無法挽回
完

燒自己做左吉祥物

廢龍真阿wor
唔like先奇

熱迷支持Ozil

拎占士同奧燒比
人地肥安真係圍住佢踢

講真，清潔龍呢單嘢球會係冇乜人情味。不過事實球會的確一早講過，疫情過後，球會會請返佢，並唔係因為奧斯爾出咗個post之後先至咁講。

而媒體係呢件事上邊的而且確講啲唔講啲，講到好似永遠會炒咗清潔龍咁樣，其實係冇將事實嘅全部講晒出嚟。

睇你從咩角度出發，從人情角度出發，球會可能真係欠缺咗啲人情味。而從商業角度出發，在商言商暫時炒人都無可厚非，尤其是而家有咁多冗員嘅情況下，wage bill真係大。當然你可以話清潔龍人工少，慳唔到幾多。但係唔好忘記如果有得揀，我相信球會都想清papa, 坦果啲人工，但好明顯係清唔到，所以唯有慳得一蚊得一蚊。

其實好小事，你睇返佢之前po 嘅like 數啦
燒雪就雪硬架啦

宣傳third kit個廣告sell we are family

家下7撚到

點解過唔到骨
高安基私有化左阿仙奴 除埋牌之後
盤數都唔洗好似以前公開咁多

呢幾個月都Fing左唔少錢
當你話一隊要買人 ok
咁幾m幾m買幻幻呢？

炒球探 Xhaka B2嘈完
仲有無下文？

講緊垃圾龍

或者燒去扮條龍

陣間廢龍like左，又要屌Leno

你估有人care咩
大家咪又係照買波衫

個個都有份減點知舊錢原來減左黎冇用既點解會過到骨

嗰十幾人本身都係redundant

點解唔炒得？保就業基金？

請返就叫跪咗？

exact7ly
你初一我十五

奧燒都問球會點用
球會都唔肯講
點解你會覺得球員會知？

再唔係同你講聲 出糧
球員要球會比埋條數佢查？

我比較想知疫情之後條龍係咪繼續出緊糧
當佢係part time既話，暫時停一停好合理姐

有like嘅隊員（不分先後）：

Xhaka
Willian
Nelson
Willock
坦
馬伕
AUBA
世梅

舊人：

Wilshere
禾仔
沙格拿

T3

真心咁就型啦，而家擺明係拎光環

炒左55條友個下已經通哂天啦
仲問知唔知
屌你我都知啦

我就想知炒人係咪一定要出statement

雪燒佔九成，一成想幫垃圾龍。
雪燒呢單野等多年佢完約佢出黎解釋就會明

之前係繼續吖
但宜家咪冇出
利申唔認同咁做
不過樓樓上有d道理

30m買隻垃圾

暗星又盲反

點垃圾吖？
真係癲撚左 冇啦啦屌Saliba

阿坦又係咁佢都係fight for his place就比啲度啲人屌

咁憑自己本事賺糧點解要減呀

有Saka 又唔係貴
Leno無有級數後備龍
奧巴世界級
Party岩岩新簽J到爆廠
其他人 球會要雪都無問題

人地死老母 要D時間 一場都未踢就話人垃圾

咁我唔明個邏輯
如果真係炒完之後又請返
點解唔索性停薪留職
如果管理層肯咁樣解釋嘅話
清潔龍一定會接受同埋理解但你無啦啦咁高調出statement 出嚟話炒人之後又請返咪好撚古怪

真係要等佢出自傳

麥迪臣都like左

咁你隊球會就唔好學人sell自己叫 family
講緊你呢家炒果個係當你既family 既吉祥物
同埋一隊球隊得一個吉祥物 同你普通炒個個象徵意義根本唔同

你幾十億身家 你蝕錢你架事 憑咩叫我減人工

咁都有內戰睇

阿記做得好好？

佢係劃一成間清重組埋,得閑同你逐件計

少左2萬幾鎊一年 但個形象臭左 邊樣得失大d

阿仙奴官方有出咩？

當羊開始跌watt啲癲佬就黎架啦

其實歐聯好似都講緊準備入30%觀眾
又話有觀眾就請番龍
衣加炒垃圾龍is a joke

邊句話阿狗做得好
cls

你知炒左55個人 你都唔知係減得唔夠定點
球會話本身炒仲多又得
球會話屎坑爆水渠去整又得

燒就係要球會講清楚點用筆錢 球會唔肯講
你減左根本就唔會個舊錢去左邊

咪就係啲球員減薪希望唔洗炒人,薪減左人照炒
你咩事？

停職留薪呢樣野我都唔明
正如國泰一樣我都唔明點解唔可以放無薪假，而係要炒人
唯一諗到嘅就係，如果放無薪假，可能benefit方面依然有支出

Sportsmail understands that former captain Granit Xhaka was vocal with his dissatisfaction

Former captain Granit Xhaka was among the most vocal in discussions between the players that followed Wednesday’s news.

比比鳥無留意到 但好似羊同沙卡都有出聲
好似話其他人完季去左渡假 沙卡留係英國同高層傾

其實燒咁做冇問題，合約係咁。
但係炒個垃圾龍吹到咩人情味，真係over 咗。炒人正常商業操作。唔炒你你亦都冇工開！

如果管理層真係因為球員挑戰減薪決定
所以殺雞儆猴雪燒
真係柒到落地核

燒撐土耳其反世俗化極權主義
都唔係咩清泉
係武肺打擊底下 又多番抽水搏出位 又唔肯共渡時艱

之前果55個有

好快會出現
我廠正在禁錮美羊

咪係

真 句family真係難聽過粗口
condom就真

咪踢左兩場囉...

英國好似升到單日20000幾單
有排都唔洗開

入30%觀眾 咪請30%龍仔囉
放對boot仔係場邊

迷燒上腦不過欣賞佢撐新疆

比狗Twitter有提過下

琴日買少隻幻都夠比啦下話

可能球會認為一時三刻既形象唔會影響球會收入掛。

邊兩場？

借問聲你返工有無減人工同你老闆共度時艱？

踢2場就知係垃圾
仲要係唔知U23定乜柒

人地就真係當阿仙奴係自己family 啦
呀哥結婚都唔去

我估應該仲有其他野炒左
orny冇報

點會信
屌你減左12.5%唔撚同你講用左去邊
你係個球員會唔會就咁收手
全隊得幾條友冇減
結果就得冇減個個出聲
一係就阿狗舊錢根本就用得其所
一係就全隊都唔介意冇左12.5%糧

高狗戶口

對英甲同U23 對白禮頓

係今次爆料炒埋條龍先咁大迴響，之前仲笑係咪炒埋Twitter admin24小時你出tweet

Dktons

無話佢垃圾
不過佢係連英甲同U23 都踢唔掂
唔係想像中咁Wonderkid...

你覺得呢兩場justify到話佢垃圾？

笑撚咗

管理層叫球員減薪嗰陣就講人情講共渡時艱
轉個頭炒人就話商業決定

當人戇鳩？

我哋駁緊上面有條友
話saliba 30m垃圾

講到尾 即係你覺得奧燒係9up屈阿記
其實佢唔想減糧啦

間間公司都claim自己係family架啦，經濟唔好又咪減薪炒人
唔好太認真，冇人會同錢作對，世界就係咁殘酷同現實

唔係水到咁下話....

咁燒跟返合約囉 正常商業操作
做咩要減？ on9架？

但依家個球會拎呢個原因黎叫其他人減薪 係你老闆扮撚晒野在先 屌鳩你唔得？扮完野同人講正常商業操作？

G持沙卡

咁國泰同埋呢一個清潔龍點同
國泰裁員嗰啲全部都係正式嘅員工
係返全職
清潔龍只係兼職，都唔完全稱得上係一個正式員工
最多都只係有比賽嗰陣時先會有佢出現又或者有其他活動喺球場搞就會見到佢
兩個工作性質完全都唔同咁樣拉埋一齊講好似有少少混淆視聽
至於benefit個part,有冇多少少資料可以講吓佢嘅Benefit係啲咩

撚值30m咩 10 15 差唔多

屌你我地冇歐聯踢架

唉衰到要借去英冠有d灰
以前Kyle Bartley 都可以借去蘇超

英甲熱身賽⋯⋯U23完全未夾過⋯⋯
你地比包皮落去又咪差唔多

憑乜咁講？
佢Partner fofana都40M

唔好咁講
我藍斷腳後都借過去英冠調整

點為之踢唔掂⋯⋯

足球本身就唔係純商業操作啦，fans睇波都係有感情，垃圾龍仲要成27年，咩人情味就over左，唔講感情個個去做glory hunter啦

炒人係得呀，俾全世界屌囉

可能咁理解 由頭到尾球員同職員係兩個唔同戶口
佢地budget對應唔同方面既收支平衡

先19 20歳 咁快就話人垃圾

英冠難踢過蘇超啦做乜鳩

係咪？ 咪雪下t3 定你覺得t3唔重要 識波會覺得t3好撚有用

其實做咩唔試下借去賓菲加
再斷埋Aulas 條水

咁我相信就算清潔龍part time都好，球會仍然有出糧俾佢

屌你講緊垃圾龍wor ，咪話燒唔減合理囉屌你老母。識唔識字架！

突然覺得軌串道義足球apply到落今日

好老實講，我覺得就算清晒奧燒papa坦，管理層都係會炒左條龍
呢個唔係慳幾多錢既問題，係個節流既管理方針既問題簡單黎講永遠都係要榨到盡

你繼續覺得30m買佢係正常嘅話隨便你

睇睇下原來今次內戰唔止一個話題
清潔龍
臭燒
殺痢巴垃圾

講真 如果佢地話炒垃圾龍無道義既話我覺得岩wo

唔係 我話球會角度
佢個位仲有人踢到 雪你咪雪你

Saliba講緊唔係得阿狗睇好⋯⋯
而係法媒同教練評價都好高⋯⋯
係得阿狗狗竇連佢一場英超都未踢就話垃圾⋯⋯

即炒燒都係要比埋燒份糧
仲要繼續比全世界笑9

真 睇返條片講We are family 就好諷刺

身價saliba定架？
cls 講到saliba問題咁

仲有弱智爆閘仔cap圖出公海屈人

借去呢d 地方 成季真係踢歐洲賽先用力
英冠先難踢wo

我藍係回家姐

認同 根本唔應該拎球員同職員比

卡斯米路當年借去波圖
之後皇正選

蘇超有歐洲賽踢
點都好過英冠掛...。

不嬲都係架啦
球員係球會既生財工具同最基本要有既投資
工廠裁員後唔可以買機器?
嘈呢樣野既人都On99

公司就係咁，商人有邊個唔係榨到盡。再講，其實回復正常後真係會請返佢.....

借唔到去英超/法甲
係因為本身想清果三寶清唔到
後防太多中先要沙列巴係轉會窗後期要搵地方借
當然加埋family issues
你地睇野可唔可以闊少少⋯⋯

真

所以咪柒囉
乜鳩family
乜鳩減薪共渡時艱

30m買佢返來左借右借，真係好難向好嗰方面諗
最驚佢借到完約都未出過場

想問Ching 你係咪平時都有追開saliba表現上年法甲有冇每場都評核下佢咁

呢個珍 口號only

身價唔係佢定 但用30m買佢就有問題
講到自己幾咁窮

咁球員唔減薪都係天經地義啦

你上面自己寫
saliba 垃圾

唔減唔緊要
但被人雪就係合理結果
其他所以球員都有讓步 所以好來好去 贏咗足總杯就回返部份水
但係咁都唔雪燒 仲邊有人聽教練團/管理層

足球隊同軍隊一樣係要有紀律同服從性先會表現好
當年費蛇都好追求呢樣野
玩野嘅咪雪到完約

如果佢正選廢左兩季既
你可以話佢作為一個幻幻可能overpaid囉
但場都未落話人垃圾 把口就臭得冇咩道理

其實大家忘記咗愛狗一開波就已經郁佢
即係高層已經郁咗佢好耐

完哂轉會都推得咁快. Gun

Good point

回復正常後會請返佢唔係重點 大家都知
阿呢鋪就點都柒
無人情味 輸形象 比其他club笑
又唔見其他club有位比我地笑佢姑鳩寒

求其減一個球員 夠比成年垃圾龍人工啦
咁你憑咩用保職員依個咁美麗架說法 去遊說球員減人工 成件事根本係樣鳩酸 做依個決定個個先最應該炒

真 唔講以為佢哋做開球探

盧森堡聯賽都有歐洲賽啦

殺痢巴睇定D先啦

唔係一致撐燒屌廠咩

有笑
但人哋會補救

無錯 比喻得好好

已經唔講咩炒左55個人加Auba人工
炒清潔龍再買Partey 永遠係唔適當既時候做唔適當既野

六國混戰
個個都嘈緊唔同topic

30m買返嚟
頭兩季冇得用
柒到

作客球衣廣告放晒大頭 重點培養

上手買落,阿達都唔知係未真係想要

由得佢地笑囉，佢哋大把野俾你笑啦，唔好太認真

學某啲人姐 開口埋口臭燒 臭坦
佢地幫阿記贏波果陣就笑呵呵 唔好成日搬龍門啦 依到都好多人不停屌鳩奧燒

呢樣係佢有能力超班
大佬 皇馬簽得

但學野黎講英冠好過踢咩葡超蘇超啦
犯錯空間細好多

唔知個故事係點
但d事根本都串唔埋

點解奧燒會唔減薪？
點解減左薪個d最後又冇理球會舊錢點用？
點解突然又冇得出？
除左佢仲有另外兩條友都冇減，咁邊兩個冇得出呢其實？
當奧燒真係貪錢撚咁照道理同其他有減薪既隊友關係好差先係架，好似又唔係
當奧燒唔係貪錢撚咁點解又會冇得出呢？
就算當係唔關錢事，其實真係廢，咁都未至於冇得出呀？
或者好似牙爆咁得罪左牙達，咁又睇落唔似呀係咪？

被人雪就係合理結果

係呀
班球員俾膠層水鳩咗

仲要同時間進行
影分身都唔掂

你駁唔撚到就咪轉話題啦

咪阿狗management垃圾囉
我唔會屌個球員先
比比80m買返黎 我會比時間佢
但足總盃果場踢得差過平時Nelson
咪屌佢水囉 好公道姐球員表現睇到架嘛

講緊當年Kyle Bartley 有得借去大球會流浪
你又要講到咁撚極端盧森堡
係咪覺得自己好有道理

？

唔計其他club咩反應
阿都係姑鳩寒啦

珍
做決定條友個degree應該支那度讀

坦真係差喎

好心就搵返份工啦何蛇

你問我點都係覺得用30m買佢好膠 講完

訓先
連續兩晚點頂

你炒雲加都係想咁遮,
佢交到成績啲人就收聲架啦(交到既話)

係仆街，但合理囉！27年係人情味！但呢個2成係高層度縮，8成係中共。源頭錯撚晒！冇疫情洗閪搞咁多野咩，人地本質係商人，商人就係仆街完。

“學某d人話”
屌你 坦表現垃圾 屌佢垃圾 no issue
Saliba現都未表過 你屌佢垃圾？

黑店呃到咁多人買 教個班一定有料
本身潛質又唔係低 去黑店一定好過英冠

佢無出過場？

平時唔做d姑9寒既野，點扮窮然後係last day撚人

我屌你 依到夠有人話燒廢 你唔講？
今季直頭比賽都無

紀律同服從性原來唔係講球場上表現 / 影響到表現既行為，係要講埋扣人工都唔可以say no
咁叫埋B2咪撚食素丫笨

嘈咩呀咪同香港d業主一樣，你想佢減租共渡時艱
業主就就緊係覺得份約寫明幾多就幾多架啦，唔係洗咩簽約
根本兩邊都無錯
你有權雪，我有權唔走
打和 super

英冠一季40場波 又體力化 都唔算好差
唔開心既係佢返唔到法國陪屋企人姐

佢出個兩場有幾垃圾？

睇兩秒 上一頁咗

咪撚理佢啦
合理結果都講得出痴線

熱身賽仲要得半場⋯⋯

我講緊管理層水鳩球員減薪嗰陣就要求球員共渡難關
marketing又sell we are family

結果而家球員人工就減咗
人照炒

成件事柒到

講緊Saliba 你咪轉話題啦...

係
揀正選十一人不嬲都係有主觀成份
教練團無義務一定要出你
搞事嘅咪唔揀
點解要揀個令自己受氣嘅球員?

呢頭畀完RC開Party
嗰頭同我講慳得一蚊得一蚊

你有你撐佢 我有我唔鍾意
要你同意？

Free真係好抵用

扮咩下一盤大棋
依加咪成個board比燒撚囉

30m 咁嘅表現你ok? 驚驚青青咁

話9人極權主義你自己咪又係
痴撚線

同齡有幾多個中堅係勁

問心u23 個場捱眼訓睇佢真係幾失望

唔洗佢同意但你好柒

要你批准？

Ziyech都未打過英超都可以高過廢龍？？？

平時反燒大將軍剷蛇有無上過水

關於saliba 之前好似傷過好耐跌watt 唔奇

屌你老母未撚見過咁混亂既內戰

搞事?受氣? 燒令達蛇受氣?
義務? 咁白紙黑字簽好約係呢份糧
阿又無義務出比燒?
咁有趣嘅你
定你知D咩我地唔知嘅野

Ching 對saliba 有咩研究

加一 勁有期望

上過下

果場其實期待佢有咩表現

唔係迎合你地就係異類架啦 算把啦

咪用左成個summer度俾少啲錢囉 ching撞車昏迷左呀
傾唔掂數係咪要為左面子唔炒人就唔俾RC放棄前四歐聯位

真on9

叫班球員減人工之後再炒人個下開始on9

傳波到腳

CLS 岩岩有個話
無義務一定要出你
搞事嘅咪唔揀

藍絲思維係咁
唔聽政府話=搞事=抵俾人拉

回身追剷有做啦 企位有做啦 推波上去分比中場有做啦 "試下"穩定有做啦
半場打中堅 你想佢做到咩 講緊果半場阿狗成隊都係冇咩表現 hea到
U23果場我冇睇利申返

咪就係
唔減咪雪
禮上往來 無話錯對

其實要屌嘅係點解阿狗PR 咁屎
無政治敏感度+ 唔識包裝

原來用30m買一個人係唔期望佢有表現

其實拖仔連阿都冇正選 去到下體會 會有得踢？？ 定simone信任佢 定係下體會走左partey之後會夠力爭到

開咗Party先無錢,唔開就無事

混咩亂
內戰內到進化左另一個境界

mutually exclusive架?
兩邊都罵唔得
高層on99度埋啲縮骨數, 臭燒借題發揮都唔係咩善男信女

佢本身就唔岩踢英超

走咗partey 點都有啦

中堅對弱隊 熱身賽 除左求穩 可以有咩表現
扭哂佢好冇

唔肯一齊減人工就係搞事
呢d人好岩係香港做人世，奴性重撚到

拖波底好

李城係一樣聖伊天簽左個 中堅 同齡 一樣35m

真相睇個款都似石沉大海
阿狗搞到咁講咩都冇用
要等阿迪達出自傳就真

漏左長傳又係少長傳既果場

拉到咁遠做乜
係仆街但又合理，合理嘅地方係咩？慳返好多錢？俾人睇到間球會幾絕幾柒？
商人仆街咪抵屌囉，諗下自己係做緊咩生意啦，賣緊娛樂呀，冇感覺冇感情屎都冇得佢食呀
邊撚個弱智做啲咁嘅決定

期望呀 但唔係出個兩埸衞生波
有d位做得唔符合大家期望 就屌人水貨垃圾囉

就係連穩定都做唔到 其實你係咪有咩問題
正常人都知唔會期望中堅入波插花遠射

當白簡迪個名廢架

係阿記用唔著姐
佢護波能力幾勁

果場點爆法 想問
比人過左幾多次？比人cross左幾多次？
傳球成功率係咪低過八成？

30M 有 25M 買佢潛力
當年華拉尼
宜家蘇恩古
全部用咗2-3年時間ease in
之後變絕望主力
你明知Saliba唔係即食
佢成世人踼過32場一隊
你期望佢一到英國可以好似包皮咁有impact?
我諗你自己根本就明嘅
係要嘈姐

講到畀咗就一定有前四咁

哩個真 兩邊都on9

你都ON撚鳩
白紙黑字簽好約有法定效力係呢份糧
球員只係要求球會盡返本份
球會要球員減薪係extra要求
乜撚野 禮上往來 無話錯對

邊個敢企出黎發聲 邊個就係搞事
你呢啲睇法咁似啲支那人槍打出頭鳥嘅

你睇完包皮會覺得依啲錢俾得值 你睇完s4會覺得依啲質素唔洗30m先

見到真係打個突
岩岩佢仲話 禮上往來 無話錯對

咁你想點吖？
唔開party?

下 係你要嘈鳩我先 你要型落去咪繼續

臭蟲論 問你果半場沙列巴有踢得幾差呀？
用數據答我有幾唔穩呀

係咪你話你無睇？

拉到有幾遠啊我地差d 乜鳩都冇同疫情冇關冇疫情佢有工開洗閪炒佢咩！事實係疫情下佢影都見唔到，佢仲係parttime 炒佢對佢有幾大影響？

話奧燒咁做會落鳩阿狗面班人都on99
咁同共產黨就係中國有咩分別
管理層就係阿狗？
而家奧燒咁做先係挽回緊阿狗應有嘅形象
仲幫班垃圾管理層護航話正常決定班友自動收皮啦
We are family 阿狗係第二個家 邊撚個同你講商業

發現呢度都有好多隱性奴隸同極權主義者

U23冇睇 一隊果場有睇
你用一隊果場數據答我 plz

包皮踼過三個league
over 100 career games
佢搵包皮同Saliba比

係
冇咁大個頭就唔好戴咁大頂帽

又係個句 你身家多撚到咁 我做咩要幫你止蝕減人工
最多你咪賠錢炒左我

22歲 19歲
22歲有巴西幫幫佢融入
19歲岩岩轉新環境家庭突然有事

其實都唔知係咪因為咁雪
但自己又窮過西，仲要雪個咁高人工，冇人買搞到白出兩年糧，蝕到喊

燒就三千幾萬袋袋平安，笑住走啦

拎咩stats 姐 我感覺佢唔穩就唔穩架啦
我係咪又要迎合你話佢個場好穩？
自己搵返 有睇佢果兩場都見到佢啲傳波 防守差啲
唔通又話佢好穩陣 好撚勁?

我感覺佢穩喎感覺感覺
笑死人咩 你感覺

呢下先最dom 心口
well proven 都無佢咁貴

咁係咪唔搏呀?
你老味係咪都係死架啦 唔見你而家即刻去自殺?
咪咁多爹, 快啲寫email俾伊狗叫佢賣返partey

知唔知咩叫redundant？

ozil自己都係redundant

如果唔開party
牙tim狗高狗咪又係照炒牙龍
根本龍同party no correlation
你知 我知
對面嗰單眼佬都知

但熱果陣都係出差唔多價搶人

算啦 班友為嘈而嘈 明知阿記又唔係有錢 都覺得30m買佢係值 放長雙眼睇lor

有幾間爭 我唔記得左
熱狗一定有份

你up乜尻
閱讀理解0分?

喂影帝有感覺做戲未呀

得返英冠轉會窗開緊
你講蘇超
你咪一樣talk shit
宜家講緊有人本身想借借唔切
唯有借去英冠

仲有要阿loan back 返俾佢地多一季先肯賣

唔係話幾多人搶就係勁
岩用先係勁
對比而家Gabriel
Saliba 真係一個差既deal..

唔好拎住個keyboard

一次過內戰兩三個topic好攰
個腦要轉黎轉去

ching 我明你overpaid講乜
我都某程度上agger
但嗰件黃XX
話Saliba係垃圾
我先幫下Saliba講說話姐

聖伊天沙列巴真係慘

你係咪咁撚鐘意為嘈而嘈？

19歲就係度講值唔值
你話應唔應該用呢筆錢買後生就有得講
19歲值唔值 勁定廢 點討論?

咪話要借去英冠有d灰囉
你係盲撚左啊
講緊以前d 年輕promising 既中堅都可以借去蘇超吸下經
你係咪閱讀理解0分啊

開名啦 唔洗咁造作

一單痠情前 一單痠情後 已經差好遠
30m搏個未來 你可以話決定on9 但冇理由咁快就話隻幻幻垃圾

同埋其實阿記係咪真係咁窮又好難講
買奧巴拿卡個期都洗好多

你覺得係差既deal咪屌球會而唔係有人屌佢廢到垃圾

唔好再話阿記無錢買人 投資錯誤姐

又唔係我話佢垃圾

一定唔算窮 不過再入唔到歐聯就可能會收皮

係屌緊你話鳩件19歲垃圾呀

所以？ 我要道歉？

洗錢洗得差 我地幾單50m以上既deal
賣人廢續約廢 老老豆豆fsg係仆街 都冇高狗咁仆街
猁狗賣人仲勁撚過閪女人
btw 琴晚Partey d錢高狗有幫到手 用refinancing

你自己沖出黎屌沙列巴垃圾

又雪燒
又炒垃圾龍
又saliba

垃圾高層係唔抵幫

雪燒唔好再嘈永遠冇真相
垃圾龍高層度縮
Saliba 未證明自己

上年個MARKET 30M 根本就唔係多
宜家講緊白禮頓個dunk 28歲都要成40m

再睇下足球世界上d 人講乜

全部人既感覺都唔夠你睇左一場u23 既感覺來得實際
犀利

之前有篇文講現金流
個數據睇到阿係武漢肺炎之後好差

用歐聯既資金投入度踢緊歐霸

所以我係用有人 唔係話你

你又唔講下bartley係踢左一季英冠先去蘇超
仲要踢完返黎最後都係要係英冠打滾先返得上黎

5年約到期時既Saliba 22歲
即係而家Gabriel 咁既歲數...
但22歲既Gabriel 都係25m
對Saliba 期望真係好大...

用個小器簿Mark低佢lor

冗員咪冗員，做咩講英文問人知唔知

咪就係話連佢既級數都可以去到蘇超囉...
但Saliba 無同級數球隊想借
都係傳馬賽聖伊天同富臨...

part time咪停職唔洗出糧炒乜撚，全英國球會都受影響，仲有邊隊咁柒
唔洗再咩合理啦，合理就唔會咁大反應啦

Gabriel 97
saliba 01

有冇金融手足解釋下 應該都係債d restructuring

傾下leno勁定廢龍勁好過拗呢啲無謂野

又咁講 兩個差4年 冇得咁比 買後生不嬲都有賭博成分 無話揼唔揼春 有幾可18 19歲買返黎可以即食到 你要講麥巴比同夏蘭特嗰d無計

之前聽佢都好似無反燒唔減人工喎

依加好興乜都扯落抗爭到黎justify 自己

個位ching睇咗埸u23話感覺佢好唔穩喎

我地捱到比得起錢買人既時候就撞正金錢足球
到宜家要清人就撞正武肺 全球經濟衰退

其實得果19歲，無必要太harsh
又唔係無人用，佢屋企有事，借去其他聯賽慢慢調整下都無乜問題啫

當然，30m係唔平，但高潛嘅幻幻都可能要時間適應
語言，朋友，文化，家人
得19歲仔渣，大家容忍下啦

其實redundant唔係解炒
係宜家唔出糧 到某個timeframe再請

屌 我都頂佢唔撚順
呢30m唔係買佢即食傢嘛
係買佢有potential!
睇2場就話人地唔穩定驚青都痴撚線
C朗當年一去到曼頭2場 你睇唔睇得出係未來球王？
有時講野唔洗咁撚串既 人地值唔值 market venue一早反映左 睇2場就評論人地身價 唔講以為你係球探呀 一眼睇穿一個人勁唔勁

你知唔知自己講緊咩
香港政府推逃犯條例係唔啱，但係香港人借題發揮搞反送中反政府都唔係善男信女？

都覺得幾奇怪愛記水晶官想借轟個Tomori都唔借Saliba
可能真係轉會窗兩日先見阿狗想借出街

咪就佢而家張約完個時就同而家Gabriel 同差唔多大囉
即係起碼要佢完約時踢到Gabriel 咁既水準先對得住身價...

夠買左Mari 咁揼春 都唔知買黎做乜

唔洗咁造作架 67 你咪繼續引戰

又內戰

希望大家對佢多啲鼓勵 雖然我哋喺度佢都唔會可能知道

但唔好想扮冇錢 賣人同續約真係太閪

依啲咪 中肯

痴撚線邊度有引戰

根本最後堆人躝唔到先loan list

有咩奇
Tomori踢過英冠ar 唔驚適應

成件事講緊30m 問題
佢10 15m我覺得佢勁tim
30m買佢我就會覺得係垃圾

即係我覺得30m隻幻 你成兩季爆到之前細梅咁咪屌佢水囉

即係除非佢去到廿一廿二歲可以踢到而家Gabriel 咁既水平
唔係既話都幾唔抵...

Redundant又點？鬼唔知佢哋冇工開咩，班球員就係減薪補貼佢哋丫嘛，減完又炒算點
唔淨係燒啦，Xhaka走去同高層理論

包皮真係好撚柒勁 唔知佢係咪高 啲高波人地出都出唔到

阿post真係唔怕會悶 廢龍>買人> 賣人>廢物龍>燒>沙巴日日都有內戰

feel到燒要拎返更衣室既話語權了

冇得咁比
Gabriel keep唔keep到冇人知
希望兩件生生性性合作愉快好過

講到Saliba 咁wonderkid
評價咁高
無理由唔借黎試下掛
又話華拉尼mix 維迪克

有冇咁撚好火

咁件事發生左未先 同埋點解個標準一定係宜家包皮先
我睇球探d report 兩個style都幾唔同
Saliba包多d 少tackle 多recovery
Gabriel法甲就落地多d Aerial係真係強d

咁達蛇點算

其實都唔洗嘈咁多野，球會icon無啦啦炒左佢，仲要係老球迷，點講都係仆街架啦，口徑一致屌高狗啦

你睇下 而家幾熱鬧

咁咪係囉冗員就係d本身球會無用嘅嘢

講到球會剩係得幾個冗員要出糧咁

食完個飯返嚟見到多咗咁多頁

上幾年買人通漲貴少少正常
同特價比點比

呢幾隊勁過蘇超啦

法國馬體會ig 到而家都冇正式講party 走左

因為原來30m 已經可以買到個後生well proven 既中堅...

條友係咁想掩飾自己話佢廢 屌9左你引戰先自己就講埋啲小學雞廢話話我要道歉嫁用簿mark底核撚突

因為一個牛娃/廢物龍 攪到連登阿迷痴尻晒線

無法 又驚到時人地踢起左唔揀你阿仙奴 唯有信一次球探眼光

咁你問咩事咩答下你

未有well proven
party就係well proven

燒真係星味十足 咁樣出嗰post就咁多attention

佢地仲好嬲好嬲緊

屌你合理係指法律同商業上度縮不嬲係商人指標啦，我地踢歐霸但資金投入就歐聯。小家係唔係正常啊on9

你收撚皮啦 關你鳩事咩

唔想面對現實啫

搵邊個教？

Gabriel 帶里爾入頭四...
不過法甲又真係水d既
Cygan 都係里爾出黎

屌你老味 本身都已經完咗 你條柒頭仲要唔撚關事嘅係到加把口

你都係睇左佢幾場姐咁 所有野都太早講

有冇懶人包

我地阿記咁多名宿，輪住教啦

farmers league

又世界大戰

其實我覺得死左屋企人呢個情有可原
但拎transition要俾時間佢呢個原因真心on9
呢單deal上年簽既，作為球員唔係應該有心理準備
入阿咩？ 俾左成年仲transit唔到？真心on9
再講法國同英國算近啦...

farmers league係PSG特別勁姐，其他都係差唔多水平

我都追唔晒 總之火頭就係 燒想出糧比龍 叫佢返黎

其實真係好撚驚而家d球迷
睇幾場就可以定人一世論
喂 大家唔好唔記得細梅 黎果陣都好撚勁傢
而家咪又係比你地屌到一文不值咁款
做球迷既 係要比多d鼓勵自己愛隊同球員
唔係一味靠踩黎說服人地認同你講既野

100%咩大佬 包皮又係踢得果幾場 30m叫洗得好 係bonus
但唔係a must 而Saliba果30m就未有機會prove到係咪洗得好
原因除左佢能力外 同位有好大競爭（右腳中堅）、家庭問題、年齡等等
不過性格上我都覺得包皮穩過沙列巴暫時
阿達最近有讚佢好沉穩冷靜

就咁講saliba對MK Dons嗰場
有推上傳波 有球入波更加就係佢推上去進攻
有乾淨利落嘅剷波
後場嘅時候都幾冷靜可以俾返隊友 有一兩下仲可以fake埋對手添

睇好艾蘭尼

唔係嘈saliba咩

其實唔明點解嘈，唔係撐燒正路咩，27年老球迷，無啦啦炒左喎，商業決定呢個原因都係合理化件事姐，都係一樣仆街架

世梅係勁喎
係心態有問題

你都講到咁
我唯有祝福你搏得啱

Saliba 唔廢
但吹大咗一定係真
咁多手足ff佢一嚟就正選
達蛇都話needs more time
都唔知J啲咩

細梅？

真係唔係扮架wo

兩邊戰線

好撚膠wo

沙列巴帶聖伊天入法國盃決賽 冇得出輸比psg 聽完同你同例子一樣好笑
一隊波得一條友踢？佢仲要唔係隊長 唔係leader角色 點帶

點解阿狗咁多內戰

以阿狗黎講30m 算big spending
本身真係諗住佢做到第3-4中堅
聖伊天隊長喎

覺得佢係能力唔差
但好多時做鳩野
好似對曼城比亞古路過左之後坐係到投訴咁

但能力覺得同華美倫差唔太遠

真 成30m 阿記咁撚窮

咁好火又唔出去公海打
訓教算啦

廢龍 leno
迷拿 反拿
沙列巴 巴皮
迷愛 迷達 迷雲
埃及
Ozil

華美倫知唔知有咩用
係拎黎吸傷

公海都唔係真係傾波既 算數啦

呢單野要問Raul
30m一定唔撚抵
啱啱簽隻Rekik 1m都唔使

達子話佢未 ready 係真 但係唔使話係垃圾掛
佢依家先19歲 啱啱加入阿仙奴

輸12碼果球都係佢傳失波

條撚樣袋25m

我都開始唔知d人係咪真係信新vvd果d鳩野
新華拉里個外號就真係法甲果邊講既

懷疑有隔離狗過咗黎，商業合理，但冇講人情，咁簡單嘅point 都get 唔到

商人度縮合理
我哋屌佢仆街都係合理

同意？

rmc自己話佢係center back嘅麥包皮

依邊仲認真 痴撚線 寫埋essay

係！達唔鍾意佢上腳 成日衝上前 所以咪話未ready 未做到達Sir嗰個標準囉 但唔係垃圾掛 大家正面d

MK Dons果場有輸十二碼咩

同意，咁你charge 我咩，你冇get 到我講咩，我一直都話緊高層仆街

你哋繼續Saliba

sor我講u23對白狗果場

華美倫第一季入七球
勁撚到仆街
仲要彈弓人

迷拿技術性擊倒啦

咁要屌下喇仆街 咪鳩下鳩下

埋尾啦 係無啦啦有個唔關事嘅衝出黎

記錯咗

渣

Ching 你有冇睇saliba波架

有

咩都好 只想阿 重返前四

英超

唔係唔會話佢唔穩陣

前四先ok?

係 阿斯頓維拉 重返前四

英超都係前4

講真愛記都可能屌打我地

我識既阿只有三個字

冇球迷入場冇野做咩炒

輸小當贏

本來無Partey 會456 而家 唔驚了

阿積士

Now 123

有埋牛娃 456番佢

語言真係唔撚明
早一年買你都唔學下英文 淨係識how are you果啲

C8屌打

唔知我解釋咗d觀點畀人屌我入埋老共數，呢度有會員唔同意

唔好咁痴線啦
上年我哋足總盃冠軍今年講緊英超衝冠
你哋班友同我講連愛記都贏唔到
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

有冇機會借埋今年 再買斷佢 剩番一年約 應該唔貴

原本係一致撐燒屌阿高層
睇topic就知
係後尾有d藍絲走出黎

突然嘈埋saliba真係黑人問號

🇬🇭🇬🇧Party Hard Remix 🇬🇧🇬🇭 Thomas Partey/ Arsenal Dubplate

🇬🇭Ghana and all my Arsenal Brothers and sisters here’s the snippet. Who do you think I should get to feature on this ?
@Arsenal @Thomaspartey22 #ThomasPartey #parteyhard #parteytime #NoThomasNoPartey #parteyhardtop10

聽下新派對歌好過啦

連愛記 笑咗 你咁樣講係真係覺得今年嘅愛記鳩下鳩下

佢好似好鐘意阿狗 自己貼錢留低

係咪只要人地個轉會窗未完都可以放人俾佢地？
佢地註冊到就得？

衝冠我真係唔敢講，不過頭四係一個合理嘅預期嚟嘅
拖肥

真 頭4 就差唔多 英超真係太早

又8折？

佢大炒埋利物浦 我就真係驚喇

如果高狗有呢度咁嘅熱情，歐聯都攞幾次

今次依單野都幾多人餐Ozil

Btw個個都講rip講到隻龍死咗咁

諗返點解我地贏唔到利

冇文尼同艾利臣嘅利
拿卡都456佢

單刀4球入唔入到1球

香港人鍾意講rip ma 阿豬阿狗死咗都關佢地事

除左死老母呢個因素
其他原因站不住腳
呢單deal 1年前...俾1年時間預備點會預備唔到
個人覺得達蛇個year of transit似9up

唔係講笑
維拉都入到佢七粒嘅時候呢個世界咩都有可能發生

禾堅斯？ 好似仲勁過拿卡

拿卡係柒
但無可否認艾利臣都處理得好好

鬼佬嚟㗎
有d留言係 Rip nigga

條羅馬狗上晒電 分分鐘紫尿狗黎

純粹想串下某部分香港人 屌 小鬼果排真係on9

係合理架，但仆街咋嘛，球會吉祥物+老球迷，有咩好兜

我幾時有問咩事

商業角度黎講都唔合理
慳嗰雞水咁到
比球迷屌到傻 形象柒撚到

想知唔撐燒既人係咪老細出信炒你都會幫佢諗解釋諗原因

真呀，reputation都係計公司價值架

你地又覺得自己隊波最撚勁？

我見到佢我都真係笑咗

慳個雞水咁多週薪都唔知有冇0.1k磅

唔會欣賞下其他隊？
往年打愛記都唔係食硬嘅時候
點解會覺得今年贏硬愛記

講嘢啦

見佢會員編號咁前諗住佢唔係新會然 點知

你quote個擺明係黎認真傾波既人會認真答你有咩問題

一開始話屌打我地諗住講笑
點知玻璃心

唔睇阿po都唔知呢個世界咁多痴線佬識上連登

唔好咁痴線啦
上年我哋歐聯亞軍今年講緊英超衝冠
你哋班友同我講連紅星都贏唔到
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

比個下台階你

係saliba 單野完全唔想睇唔知嘈乜撚野

班反雲咪係

唔撚洗下台階 又係果啲乜鳩撚新會員嘅潮文 其實睇多幾次真係好撚on9 定你地仲覺得好好笑

d女比你cow哂啦咁幽默

係咪miss 咗d 咩

不如唔好再死撐啦 有啲柒

我初頭睇完篇新聞第一個感覺覺得係象徵式
即係借慳錢為由清算某啲人

唔係撐 你地真係覺得好笑？ 同咩李斯有咩唔同

果下我真心膠咗 竟然都唔係認真有咩意思

你收撚皮啦

段嘢假到咁你都信。。。
係你先覺得人地撚緊你
我好心po段原文比你又覺得我恥笑你
ching冷靜啲

惡

屌咪嘈啦
和平睇J圖ok?

多d

初頭以為撚鳩球迷
Gunnersaurus會無喇喇除頭套官宣Party

繼續 你唔係好鍾意撩皮嘅咩？

踢中堅對腳都咁白淨

奧燒依家值幾錢 平平地5千萬俾獌算

Ching 冷靜啲好

無價

暴走了

好想打J有冇更多

好似時薪先20鎊，話慳錢個啲真係難聽過粗口先唔講高狗身家有增無減，如果減完薪都仲要炒咁多人，仲要連老臣子吉祥物都炒埋，咁點解一開始唔offer啲球員減多啲薪?條數計錯計唔掂，係咪應該炒咗管數個條友先

笑死 saliba 完咗之後係邊幾個仲單單打打？

咩叫商人有邊個唔係榨到盡，而家係咁多間球會得阿狗係咁做同你所講既完全係2回事

又關你事？

講句嘢都唔撚比 惡過共產黨

係阿狗不嬲小家度縮

又做乜鳩

好過你地幾個係到玩馬騮戲
男人老狗係到單單打打肉酸

咪係好明顯隻野商業價值唔會低過人工
完全唔明

自己柒撚咗就潛啦 仲要死撐覺得人撚鳩你

屌你老母啦 還我垃圾龍

啱啱果下真心咗 但真係好撚認真讚緊愛記

我做咩要潛？ 你無撚嘢？ 要怕咗你？

可能要book埸隻抽了

快

人地比埋下台階你都仲要死撐你自己唔覺得柒架咩

Ching 快啲去下戰書 約戰其他巴打

姐係我依家要講我走啦？

唔係你約咩？ 你自己講

G持隻抽

唔敢覆你啦一陣又要比你話單打你最惡

有排都冇片睇

係幾好笑

點解佢會知

Thomas Partey did not conduct any interview with the official website or the club's media team, and it was agreed to arrange for that after the player's return from International Week.

All the best for Arsenal player Thomas Partey with his country.

佢係Partey 本人

鐘 = 派對

緊係啦
Edu好人聽你講比你loan去下體渣
比著其他人你入撚左冰格啦

你繼續死撐 同你嘈冇乜意義
你自己繼續自high啦

痴線 嘈完你加把口 你真係覺得無嘢嘅 你繼續

咪單單打打

就係你依啲柒頭

講柒點及得上你

想講佢無嘢 一係你就直接quote 我

你好靚仔？

好撚型

似你

講星味燒真係屈機
拿卡都輸半班

拿卡

咪癲

我係黃種人嘅拿卡樣

Pr師

皮膚白淨啲

垃圾龍好似每次主場都會喺門口迎接球員？

其實完全諗唔明炒既原因
人工又唔係高，你出聲每個球一星期減1000都夠俾啦，黑解要貼錢買個公關災難？真係諗唔透

有無人知點解車今次好似特別嬲 平時都唔會咁
有無人知發生咩事

勁撚到

因為佢地買親都水貨

笑撚左 拿卡

佢哋有病

佢地唔知做乜係咁咬我地輸咗次fa cup 就short 咗

j片高基連仲勁

拿卡就算啦

有咩問題？

我都覺得有呢個可能
因為係簽左party 之後

都係 Fa 之後開始

其實幾慘 佢哋買親啲人全部都係本身個league一線頭
黎到轟好似硬係差啲

舊big6同我地最friendly 狗竇係咪鏝？話晒達子係哥佬度做過？

冇計 個領隊廢

其實werner大家睇開都知佢配合 one touch 二傳只係普通料 得一線射術+世界級速度
拜咁耐都唔出手就知咩事啦

都未full team
真係full team 再下定論
我覺得 kai 同 椰子 應該 ok

宜家最fd係愛
成日有人走過去問禾b踢成點

2和b 問 2和b

以前利阿失敗者聯盟嗰陣成日互含

想奶

竟然踢職業都無象腿

應該會係金鐘M記後又一經典

拿卡? 星味?

唔係瑞和街咩

拿子真係ok㗎

原來車仔隻Sarr借出去收返2m +人工

好似之前又有一次隻抽?

宜家玩完啦
自從小雅入黎挑機兩邊就開始打仗

想當年 死神ramsey 神鋒住鳥
D囡見到真係要拖地

我女朋友迷拿